[1Q題]有一日，甲乙丙丁戊輸賭，邊個贏？

係戊，因為貿然

連登jai又然

甲贏

點解

甲乙丙丁，戊賭輸

李斯
今次佢係莊

有鄉音就學好廣東話啦

連登仔又然

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為如果李斯輸左 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家